[急]精於IeLTs Reading 評分嘅巴絲請入一入嚟

我岩岩考完IeLTs 先發現我係true or false question 答T,F,NG 唔係答True,False,Not Given 有冇巴絲知唔知簡寫會唔會比分 即時問個監考佢又唔知 我好驚啊

派膠了～

唉 我真係好驚 一陣仲要考speaking 無哂心機

Gg

唔好啊 我已經衰過幾次 如果今次衰D咁on9嘅野我真係想死

報定下一次未

報呢個死人試已經嘥左好多錢

考咗幾次

應該冇事嘅。睇吓你個examiner嗰日心情靚唔靚囉

傻嘅咪擔心啦
TFNG okay嘅
我嗰陣都好似係咁寫 個score同自己平時做開無出入 應該無俾人扣到分

好似第4次

佢心情唔靚我咪pk

如果係就好了 食埋個飯就考speaking 好緊張

考過幾次都唔寫 真心抵撚死

時間好趕 最尾差一兩題空左 唔夠時間做 一時間醒唔起 我又唔係特登唔寫

睇marker 但reading卷你連instructions都唔reading就真係

扣哂 4分大約係0.5-1.0個grade

掉以輕心 考過幾次就懶叻慳啲時間直接睇篇文

咁我仆得街了 果份至少12題true or false

以我認知係無問題既
申：教左三四年IELTS

你考幾次過都犯呢d錯唔派你膠都唔得

好可靠 但如果佢真係扣哂 有冇得report?

博唔到

考咁多幾即係成績唔好？